be water be條撚(唔該真係入黎睇一睇)

講明先我都唔係一個咩人
你當我係冷氣軍師又好
我都係講下自己意見
最近都已經係連登見過無數關於留守嘅問題
我覺得要認真探討一下
打游擊戰撤退係咪代表失敗主義
係唔係一直留守先代表真正勇武
當然有情況係趕唔切撤退唔計

但係一直留守等到人哋增援到
又拉多幾個義士
唔係一句尊重前線決定就啱
戀戰嘅諗下你嘅決定後果可能係你隔離嗰個承擔
成日be water有邊次真係真正做到
勇武唔代表可以有勇無謀
諗下多一個被捕嘅義士對成場運動影響係點
就係少左戰力

你留守多半個鐘爭取到嘅嘢值唔值得有多幾個義士被補去換取
我唔係叫任何人教前線點樣做嘢
但我相信睇到呢個post嘅人一定有人之前係企係前線或者將來都會
希望你企喺前線嘅時候諗下

最後利申
現場嘅情況交翻比前線決定
只係希望義士真正做到be water
同埋要知道任何決定嘅風險都係所有義士同你一齊承擔

Be water

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命

Hit and run

留守

睇下都好

唔想越來越多人被捕

毒撚post

光復香港

你留守多半個鐘爭取到嘅嘢值唔值得有多幾個義士被補去換取

下下功利主義
咁你返屋企打飛機啦

即係你齋企
留到對面增援到哂有冇意思先
假設係同人打緊咁梗係唔退啦

哩場仗我地係裝備方面完全輸蝕
次次都正面對碰點贏
仲要係等到人地齊人

好多巴打都講過，有勇都要有謀
攻其不備先係我地特色
而且勇武巴打有時都要冷靜d,唔好咁易被毅進仔挑釁到

希望大家靈活d,前線手足已經被人拉左好多
我地唔可以失去更多

記住be water，feel到唔對路就好走

又唔係一覺得唔對路就直接走嘅
即係又唔好直接唔理其他義士

但攻其不備係真

Push

咁我緊係想講齊上齊落

好撚擔心又少一個

一堆

而家d後生係唔係唔明咩叫hit and run ?